競猜幾時出宵禁同戒嚴

緊急法出咗
商場鋪頭自動提早閂門
教育局叫學校早放學 停課 取消課餘活動
旅發局取消美酒佳餚節
相信會陸續取消其他公眾活動/expo

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

出左啦今晚突然無晒地鐵巴士
知唔知好多路人今晚返唔到屋企

漏咗個全線地鐵停駛
政府開口講出聲個效果再大啲啊嘛